真心問大家 今晚你地會唔會出？

今晚
聽朝

推

屌你老母
咁撚大個年
自己衡量下喇
問問問
問左我話去你係咪去呀

聽日必需番工既就今晚去啦

唔好打擊佢哋！佢哋都係有心，應該要支持！
樓主，大個喇，自己決定啦。
利申：今晚出去back up.

今晚出應該出邊度
會唔會有live post好似琴日咁

出

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

去完再返工

自己組隊，打遊擊，策略係消耗政府軍體力。等佢哋出現疲態。

今日唔出唔緊要 聽日唔出都唔緊要 總知呢幾日肯出黎就得

出去包圍預先立法會阻止佢地進入可能已經行唔通
班友已經嚴陣已待

人少入去恐防被人各個擊破